今日再聽喊到10點帶領喊口號既人喊⋯⋯

我唔識個人係邊個，但理大事件發生前個人仲會響窗邊大喊，風雨不改，
但過理大事件過咗幾日，再聽唔到佢帶領大家10點喊口號 ⋯
唔知發生咩事，我相信人既相念唔會一瞬即閃，人慢慢減少，願意拋頭露面的人慢慢被捉晒。
我以前仲笑9政府，捉2000人你捉得晒？家陣再捉5000人，雖然我相信好多人都未必可以被控，但身邊既人因為公義而消失，我覺得好心寒。
我相信歷史會為佢地還一個公道。

希望佢係平安

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

He is you and me. He is all of us.

等你帶領十點鐘活動

香港人堅持落去啦，唔好認輸啊！

光復香港，時代革命。